法國連狗del po問題嚴重

好多po係又del唔係又del
仲衰過牙祖
呃錢個啲應該del又唔del

連匪管治匪登無能
所以我劉協正式宣布將會成為連登最大在野力量
繼續監察連匪行為

有冇例子？

lilhang個po比佢del左
仙人呃人就唔del